asso仔一問

讀緊社會科學yr1，但係之後唔想再升返同soc sci有關嘅科，係咪應該quit?